中環和你Lunch 警截查並提醒市民 : 「齋嗌係冇用嘅」

推

算唔算煽動暴動罪

市民提醒差佬：你又知我齋嗌

佢又講緊事實既

成日引鳩你出嚟之後打獵

佢地做乜煽動人

雖然好難聽 不過係事實

無用？
至少令你要企出嚟開工先啦狗仔

煽動

算
推上去

你地齋出信譴責係無用既

起碼有media focus 都無用，你地生出黎就真係無用啦

「齋嗌係冇用嘅」................. 駁佢唔到.

無用佢地就唔洗出來啦

你截查夠冇用啦

呢位人士蓄意說服某人去集合他人以破壞社會安寧手法達致共同目標 根據現行執法標準 佢已經涉嫌干犯 煽惑他人煽惑暴動/非法集結罪 請立即到就近警署自首

【15:25】據悉現場有一名14歲男童遭便衣警員跟蹤，其後警員將他截查，於背包內搜出豬嘴，被警員帶走。

有無議員可以幫手跟進到底帶豬咀出街係犯唔犯法??
幫手叫黑警交代一下

真係智障
如果係沒用，根本就沒需要截查
同黃色經濟圈一9樣

佢鐘意姐
正如佢鐘意就可以姦殺你啲手足一樣
香港人做唔夠就係做唔夠
唔好講到自己贏緊先得架

岩既 咀炮有用既話 中國人就統治左世界添啦